Fb對我唯一用途就係可以出銅鑼灣俾like拎贈品

除此之外都唔知有咩用